和平既連登仔又會衝出黎話唔好裝修譚仔架啦

之前中資次次比人裝修都一大班人走出黎
小米民企黎架唔好搞 中資黎講算黃架啦
又話唔好無差別裝修 唔好搞三中商 唔好搞銀行

到旺角小米宣佈無限期暫停營業
又一大班勝利球迷出黎話 邊個話裝修無用

到今次譚仔啦 香港人命脈
睇到大部份留言 唔好話裝修
連罷食都唔話唔洗
又幫人開脫話 會唔會比人借刀 會唔會係d員工自己貼 睇定d先 唔好對號入座
仲話香港人反抗 算撚數啦
你下次係街比狗鬧 不如都話睇定d先 唔好對號入座 未必係話緊我地啦

你唔自認曱甴 但明眼人都知佢地話緊邊d人
如果呢d少少野比人恰到上頸都幫人開脫 你地下世做辣肉墨演比人食好過啦

人地講句唔岩聽說話就要裝修人
你當自己係咩人？
衰撚過畜牲

從來唔認為示威者係曱甴， 唔需要自我代入，因為唔係。

人地出咗聲名，而且一張咁嘅野任何對手都可以貼上去

其實一切都未証實
譚仔出左黎發聲明

藍屍隨便貼張野去其他黃店
你係唔係又要裝修人地鋪頭

拉

咁都要裝修
戇鳩架咩

開口埋口係度搵藉口裝修
你係咩人

可疑都叫開脫話？
依家連登幾時變到唔使用腦
想陷害人都幾容易
定依家有可疑就當真，裝左先算？

係咪咩舖有張嘢就裝修？用下腦先ok?

睇死樓豬一次都冇撚上過街

屌你老母咩
一早講左黑裝修，藍罷食

唔裝修 拉

下下貼張紙仔就要裝修 好易俾人利用wor

樓主無腦

罷食就得

如果佢公開cctv見到係外人貼
我相信連登起埋條撚屌出黎都得

話你甲由就要裝修人 質素同中國留學生差唔多

咁點解當初有人出黎裝修美心無人反?
黑裝修既話
咁美心係屬於乜?

支那01入左來帶風向
大家睇路

請立即停止做偵探 推行動post

睇定D先 裝修同獅鳥一樣唔係求撚其就召出黎